劉備，關羽，張飛，高比拜仁一齊去睇戲，但係淨係得一舊蘿蔔糕

劉備，關羽，張飛，高比拜仁一齊去睇戲，但係淨係得一舊蘿蔔糕，咁張飛會俾邊個？

張高比拜仁

拜仁

糕比拜仁

錯
張飛俾哂4個人
話明一齊去睇戲-.-

張飛拜左你個含撚笨柒愛滋老母囉傻閪
靜啦 懵撚 你都夠窮咖啦 仲學人出post

你老母青樓初夜比左邊個呀？

答案係日本兵 你老母南京大屠殺比日本兵輪大米